當你做任何嘢都冇用嘅時候

都唔想放手 都係咁愛你
會好怕另一個人會傷害你
希望自己可以仲有能力係你身邊保護你
盡量可以俾你知道會有人係你隔離

但當一個人唔愛你你要知道做任何嘢都唔係一回事
而佢愛一個人嘅時候另一個人咩都唔做都會開心幸福
只係想你好好咁過 唔再自私 自己點都冇所謂了

On9

on9唔緊要 唔想佢再傷心失望 可以為佢做到幾多就盡量做幾多或者再多d

我明白㗎其實 永遠都係我錯 對唔住

希望你會好好咁過

唔好再為過去嘅嘢唔開心

我永遠都係度等你番嚟

我放手就最撚叻

I know that feel
做咩都係錯

我都好想繼續留係佢身邊
點解好似一路迫我放手咁

做咩都係廢

佢做左咩點對你都冇所謂了

已經冇晒底線 淨係想你好好咁 開開心心
原來真正嘅開心我係唔應該再喺你嘅世界